邊個連登仔都覺得屋企人廢就入黎！！

你班廢柴連登仔淨係識話屋企人冇用

問點解當年經濟起飛既時候唔搵多啲錢

之後人地正正常常有層樓住，唔洗問政底借錢交學費就話人父幹

又話自己讀書唔好，英文唔好係因為屋企冇資源比你

你宜家入ivy league咩傻仔 ，連city poly bu呢啲中流U都冇能力入，就係到話屋企人

自己能力有限咪認，人有高低，又冇人歧視你，做乜要柒到搵藉口比自己

話經濟起飛點樣好，87，97，00，03，08年，全部唔係股災，金融海嘯，就樓市跌，大把人真係輸到跳樓燒碳

咁08到17年中間個9年升到上天花，你班連登仔又上左岸未？

唔係天真到以為下個10年就到你發圍呀嘛，唔洗輸到跳樓算你執到啦

一味抱怨，怪人地，怨天尤人就係你班連登仔

利申：唔洗問我退休未，我份工係我興趣我做到死個日